尋日無啦啦比條女問野

係銅鑼灣企係到等條女
突然有條女行過黎話搞緊partnership問我有無興趣
類似gogovan，uber個d，唔知我有無聽錯
又比張相我睇，話好多後生仔女都一齊搞緊
(張圖係類似開party影合照，都有50-80人)
不過我諗唔明有乜關係
又係話我個樣成熟又盛，點解唔做model
最後抄左我牌話再傾，成個過程都無乜講過佢間野係做緊乜
有無巴c打遇過依類人？係咪層壓式推銷
事主咪相認，純粹好奇問下

直銷可能係

屌你老母留名

樓主弱智

似你

佢鍾意你

咁撚兒戲咩

人地鍾意撚狗啫

我都試過行行下返屋企比女撩
話自己讀bu 老師話佢好內向要識多d人
我心諗又敢12點幾係條街撩人又敢面對面傾計都內向 都估到唔方好野 仲問我有無興趣聽日去佢個班人搞既食野party
仲抄埋我牌 wtsapp我之後查一查個電話
仆你個街耶撚黎 之後個個禮拜都問我出唔出黎食飯 問多兩三次就block左

如果佢唔係耶撚你衝左啦